呢度有無人夠我可憐

無